全港邊間大學校長最仆街

如題

我講先 中大

屌你老母，你當d奶共校長死架？

屌你老母 你當錢龜死架？

絕對係黃玉山

屎維

港大個大陸狗

不用分得那麼細

黃肉山

全部都係仆街

大陸9

請去垃圾桶？

段崇智 你去咗邊

中港大學

張仁良呢屌

今時今日仲上到呢個位唔係仆街都幾難

屌你，你當錢大康死架

Sorry,bu 係浸中，唔係大學，搞錯左

一撚定係錢大龜

一定係浸中嘅錢仆街

郭位